
                      Las pisadas de estos reyes lagarto son palpables y aterradoras. El equipo de artistas de efectos de dinosaurios de Spielberg ha creado una colección mesozoica cuyo realismo supera cualquier cosa en la historia del cine.
        
            